[1Q題]兩則關於疫苗嘅1Q題

1. 某地方嘅專家話有長期病患嘅長者唔好打疫苗
但果個地方宜家開放長者有得優先打疫苗嘅
而人老左好容易就有慢性長期病
咁長者到底打唔打好？

2. 某地方開放打疫苗後出左事啦
啲專家就改口就有長期病患嘅長者
如果病情穩定就可以打
咁上網報得名就要自己過去中心啪針
另外個人本身行得又走得
都會認為自己算係病情穩定
咁到底打唔打好？
(定係啪針前要做full body check先？)

1. 打你老母
2. 打你老母個老母

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去某地方唔打針啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家